今日全部人同我戴口罩！！！

每個出門口之前都帶一個口罩，唔好出到嚟先問人攞！！！

自推1/10

自推2/10

ok

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

自推8/10

自推9/10

自推10/10

已買n95

留個俾我thx